x = 17
n = 3
Write 17
Write 17
Mul
Mul
Answer: 4913
Total cycles: 4

x = 17
n = 3
Write 17
Pow 2
Write 17
Mul
Answer: 4913
Total cycles: 4

x = 20
n = 2
Write 20
Write 20
Mul
Answer: 400
Total cycles: 3

x = 20
n = 2
Write 20
Pow 2
Answer: 400
Total cycles: 2

x = 5
n = 21
Write 5
Write 5
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 476837158203125
Total cycles: 22

x = 5
n = 21
Write 5
Pow 2
Pow 2
Write 5
Mul
Pow 2
Pow 2
Write 5
Mul
Answer: 476837158203125
Total cycles: 9

x = 4
n = 1
Write 4
Answer: 4
Total cycles: 1

Answer: 4
Total cycles: 1

x = 4
n = 1
Write 4
Answer: 4
Total cycles: 1

Answer: 4
Total cycles: 1

x = 2
n = 42
Write 2
Write 2
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 4398046511104
Total cycles: 43

x = 2
n = 42
Write 2
Pow 2
Pow 2
Write 2
Mul
Pow 2
Pow 2
Write 2
Mul
Pow 2
Answer: 4398046511104
Total cycles: 10

x = 38
n = 10
Write 38
Write 38
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 6278211847988224
Total cycles: 11

x = 38
n = 10
Write 38
Pow 2
Pow 2
Write 38
Mul
Pow 2
Answer: 6278211847988224
Total cycles: 6

x = 13
n = 1
Write 13
Answer: 13
Total cycles: 1

Answer: 13
Total cycles: 1

x = 13
n = 1
Write 13
Answer: 13
Total cycles: 1

Answer: 13
Total cycles: 1

x = 0
n = 0
Write 0
Answer: 0
Total cycles: 1

Answer: 0
Total cycles: 1

x = 0
n = 0
Write 0
Answer: 0
Total cycles: 1

Answer: 0
Total cycles: 1

x = 1
n = 9
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 1
n = 9
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 50
n = 0
Write 50
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 50
n = 0
Write 50
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 63
n = 6
Write 63
Write 63
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 62523502209
Total cycles: 7

x = 63
n = 6
Write 63
Pow 2
Write 63
Mul
Pow 2
Answer: 62523502209
Total cycles: 5

x = 10
n = 11
Write 10
Write 10
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 100000000000
Total cycles: 12

x = 10
n = 11
Write 10
Pow 2
Pow 2
Write 10
Mul
Pow 2
Write 10
Mul
Answer: 100000000000
Total cycles: 8

x = 48
n = 3
Write 48
Write 48
Mul
Mul
Answer: 110592
Total cycles: 4

x = 48
n = 3
Write 48
Pow 2
Write 48
Mul
Answer: 110592
Total cycles: 4

x = 61
n = 0
Write 61
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 61
n = 0
Write 61
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 6
n = 13
Write 6
Write 6
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 13060694016
Total cycles: 14

x = 6
n = 13
Write 6
Pow 2
Write 6
Mul
Pow 2
Pow 2
Write 6
Mul
Answer: 13060694016
Total cycles: 8

x = 65
n = 8
Write 65
Write 65
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 318644812890625
Total cycles: 9

x = 65
n = 8
Write 65
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Answer: 318644812890625
Total cycles: 4

x = 69
n = 10
Write 69
Write 69
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 2446194060654759801
Total cycles: 11

x = 69
n = 10
Write 69
Pow 2
Pow 2
Write 69
Mul
Pow 2
Answer: 2446194060654759801
Total cycles: 6

x = 86
n = 0
Write 86
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 86
n = 0
Write 86
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 52
n = 4
Write 52
Write 52
Mul
Mul
Mul
Answer: 7311616
Total cycles: 5

x = 52
n = 4
Write 52
Pow 2
Pow 2
Answer: 7311616
Total cycles: 3

x = 21
n = 4
Write 21
Write 21
Mul
Mul
Mul
Answer: 194481
Total cycles: 5

x = 21
n = 4
Write 21
Pow 2
Pow 2
Answer: 194481
Total cycles: 3

x = 30
n = 5
Write 30
Write 30
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 24300000
Total cycles: 6

x = 30
n = 5
Write 30
Pow 2
Pow 2
Write 30
Mul
Answer: 24300000
Total cycles: 5

x = 12
n = 16
Write 12
Write 12
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 184884258895036416
Total cycles: 17

x = 12
n = 16
Write 12
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Answer: 184884258895036416
Total cycles: 5

x = 16
n = 8
Write 16
Write 16
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 4294967296
Total cycles: 9

x = 16
n = 8
Write 16
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Answer: 4294967296
Total cycles: 4

x = 0
n = 34
Write 0
Answer: 0
Total cycles: 1

Answer: 0
Total cycles: 1

x = 0
n = 34
Write 0
Answer: 0
Total cycles: 1

Answer: 0
Total cycles: 1

x = 11
n = 17
Write 11
Write 11
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 505447028499293771
Total cycles: 18

x = 11
n = 17
Write 11
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Write 11
Mul
Answer: 505447028499293771
Total cycles: 7

x = 48
n = 0
Write 48
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 48
n = 0
Write 48
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 43
n = 0
Write 43
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 43
n = 0
Write 43
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 67
n = 6
Write 67
Write 67
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 90458382169
Total cycles: 7

x = 67
n = 6
Write 67
Pow 2
Write 67
Mul
Pow 2
Answer: 90458382169
Total cycles: 5

x = 80
n = 3
Write 80
Write 80
Mul
Mul
Answer: 512000
Total cycles: 4

x = 80
n = 3
Write 80
Pow 2
Write 80
Mul
Answer: 512000
Total cycles: 4

x = 92
n = 1
Write 92
Answer: 92
Total cycles: 1

Answer: 92
Total cycles: 1

x = 92
n = 1
Write 92
Answer: 92
Total cycles: 1

Answer: 92
Total cycles: 1

x = 17
n = 7
Write 17
Write 17
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 410338673
Total cycles: 8

x = 17
n = 7
Write 17
Pow 2
Write 17
Mul
Pow 2
Write 17
Mul
Answer: 410338673
Total cycles: 7

x = 39
n = 0
Write 39
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 39
n = 0
Write 39
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 5
n = 18
Write 5
Write 5
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 3814697265625
Total cycles: 19

x = 5
n = 18
Write 5
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Write 5
Mul
Pow 2
Answer: 3814697265625
Total cycles: 7

x = 64
n = 3
Write 64
Write 64
Mul
Mul
Answer: 262144
Total cycles: 4

x = 64
n = 3
Write 64
Pow 2
Write 64
Mul
Answer: 262144
Total cycles: 4

x = 3
n = 5
Write 3
Write 3
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 243
Total cycles: 6

x = 3
n = 5
Write 3
Pow 2
Pow 2
Write 3
Mul
Answer: 243
Total cycles: 5

x = 86
n = 3
Write 86
Write 86
Mul
Mul
Answer: 636056
Total cycles: 4

x = 86
n = 3
Write 86
Pow 2
Write 86
Mul
Answer: 636056
Total cycles: 4

x = 85
n = 9
Write 85
Write 85
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 231616946283203125
Total cycles: 10

x = 85
n = 9
Write 85
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Write 85
Mul
Answer: 231616946283203125
Total cycles: 6

x = 13
n = 6
Write 13
Write 13
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 4826809
Total cycles: 7

x = 13
n = 6
Write 13
Pow 2
Write 13
Mul
Pow 2
Answer: 4826809
Total cycles: 5

x = 64
n = 7
Write 64
Write 64
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 4398046511104
Total cycles: 8

x = 64
n = 7
Write 64
Pow 2
Write 64
Mul
Pow 2
Write 64
Mul
Answer: 4398046511104
Total cycles: 7

x = 74
n = 4
Write 74
Write 74
Mul
Mul
Mul
Answer: 29986576
Total cycles: 5

x = 74
n = 4
Write 74
Pow 2
Pow 2
Answer: 29986576
Total cycles: 3

x = 88
n = 5
Write 88
Write 88
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 5277319168
Total cycles: 6

x = 88
n = 5
Write 88
Pow 2
Pow 2
Write 88
Mul
Answer: 5277319168
Total cycles: 5

x = 73
n = 0
Write 73
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 73
n = 0
Write 73
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 6
n = 13
Write 6
Write 6
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 13060694016
Total cycles: 14

x = 6
n = 13
Write 6
Pow 2
Write 6
Mul
Pow 2
Pow 2
Write 6
Mul
Answer: 13060694016
Total cycles: 8

x = 2
n = 60
Write 2
Write 2
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 1152921504606846976
Total cycles: 61

x = 2
n = 60
Write 2
Pow 2
Write 2
Mul
Pow 2
Write 2
Mul
Pow 2
Write 2
Mul
Pow 2
Pow 2
Answer: 1152921504606846976
Total cycles: 12

x = 8
n = 5
Write 8
Write 8
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 32768
Total cycles: 6

x = 8
n = 5
Write 8
Pow 2
Pow 2
Write 8
Mul
Answer: 32768
Total cycles: 5

x = 94
n = 7
Write 94
Write 94
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 64847759419264
Total cycles: 8

x = 94
n = 7
Write 94
Pow 2
Write 94
Mul
Pow 2
Write 94
Mul
Answer: 64847759419264
Total cycles: 7

x = 28
n = 3
Write 28
Write 28
Mul
Mul
Answer: 21952
Total cycles: 4

x = 28
n = 3
Write 28
Pow 2
Write 28
Mul
Answer: 21952
Total cycles: 4

x = 20
n = 9
Write 20
Write 20
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 512000000000
Total cycles: 10

x = 20
n = 9
Write 20
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Write 20
Mul
Answer: 512000000000
Total cycles: 6

x = 7
n = 9
Write 7
Write 7
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 40353607
Total cycles: 10

x = 7
n = 9
Write 7
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Write 7
Mul
Answer: 40353607
Total cycles: 6

x = 88
n = 1
Write 88
Answer: 88
Total cycles: 1

Answer: 88
Total cycles: 1

x = 88
n = 1
Write 88
Answer: 88
Total cycles: 1

Answer: 88
Total cycles: 1

x = 14
n = 10
Write 14
Write 14
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 289254654976
Total cycles: 11

x = 14
n = 10
Write 14
Pow 2
Pow 2
Write 14
Mul
Pow 2
Answer: 289254654976
Total cycles: 6

x = 11
n = 9
Write 11
Write 11
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 2357947691
Total cycles: 10

x = 11
n = 9
Write 11
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Write 11
Mul
Answer: 2357947691
Total cycles: 6

x = 92
n = 0
Write 92
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 92
n = 0
Write 92
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 49
n = 5
Write 49
Write 49
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 282475249
Total cycles: 6

x = 49
n = 5
Write 49
Pow 2
Pow 2
Write 49
Mul
Answer: 282475249
Total cycles: 5

x = 10
n = 13
Write 10
Write 10
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 10000000000000
Total cycles: 14

x = 10
n = 13
Write 10
Pow 2
Write 10
Mul
Pow 2
Pow 2
Write 10
Mul
Answer: 10000000000000
Total cycles: 8

x = 22
n = 3
Write 22
Write 22
Mul
Mul
Answer: 10648
Total cycles: 4

x = 22
n = 3
Write 22
Pow 2
Write 22
Mul
Answer: 10648
Total cycles: 4

x = 78
n = 6
Write 78
Write 78
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 225199600704
Total cycles: 7

x = 78
n = 6
Write 78
Pow 2
Write 78
Mul
Pow 2
Answer: 225199600704
Total cycles: 5

x = 20
n = 14
Write 20
Write 20
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 1638400000000000000
Total cycles: 15

x = 20
n = 14
Write 20
Pow 2
Write 20
Mul
Pow 2
Write 20
Mul
Pow 2
Answer: 1638400000000000000
Total cycles: 8

x = 35
n = 3
Write 35
Write 35
Mul
Mul
Answer: 42875
Total cycles: 4

x = 35
n = 3
Write 35
Pow 2
Write 35
Mul
Answer: 42875
Total cycles: 4

x = 1
n = 41
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 1
n = 41
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 52
n = 1
Write 52
Answer: 52
Total cycles: 1

Answer: 52
Total cycles: 1

x = 52
n = 1
Write 52
Answer: 52
Total cycles: 1

Answer: 52
Total cycles: 1

x = 20
n = 8
Write 20
Write 20
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 25600000000
Total cycles: 9

x = 20
n = 8
Write 20
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Answer: 25600000000
Total cycles: 4

x = 72
n = 9
Write 72
Write 72
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 51998697814228992
Total cycles: 10

x = 72
n = 9
Write 72
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Write 72
Mul
Answer: 51998697814228992
Total cycles: 6

x = 1
n = 37
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 1
n = 37
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 64
n = 4
Write 64
Write 64
Mul
Mul
Mul
Answer: 16777216
Total cycles: 5

x = 64
n = 4
Write 64
Pow 2
Pow 2
Answer: 16777216
Total cycles: 3

x = 92
n = 9
Write 92
Write 92
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 472161363286556672
Total cycles: 10

x = 92
n = 9
Write 92
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Write 92
Mul
Answer: 472161363286556672
Total cycles: 6

x = 58
n = 3
Write 58
Write 58
Mul
Mul
Answer: 195112
Total cycles: 4

x = 58
n = 3
Write 58
Pow 2
Write 58
Mul
Answer: 195112
Total cycles: 4

x = 93
n = 6
Write 93
Write 93
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 646990183449
Total cycles: 7

x = 93
n = 6
Write 93
Pow 2
Write 93
Mul
Pow 2
Answer: 646990183449
Total cycles: 5

x = 49
n = 5
Write 49
Write 49
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 282475249
Total cycles: 6

x = 49
n = 5
Write 49
Pow 2
Pow 2
Write 49
Mul
Answer: 282475249
Total cycles: 5

x = 42
n = 4
Write 42
Write 42
Mul
Mul
Mul
Answer: 3111696
Total cycles: 5

x = 42
n = 4
Write 42
Pow 2
Pow 2
Answer: 3111696
Total cycles: 3

x = 3
n = 18
Write 3
Write 3
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 387420489
Total cycles: 19

x = 3
n = 18
Write 3
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Write 3
Mul
Pow 2
Answer: 387420489
Total cycles: 7

x = 98
n = 4
Write 98
Write 98
Mul
Mul
Mul
Answer: 92236816
Total cycles: 5

x = 98
n = 4
Write 98
Pow 2
Pow 2
Answer: 92236816
Total cycles: 3

x = 1
n = 19
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 1
n = 19
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 6
n = 15
Write 6
Write 6
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 470184984576
Total cycles: 16

x = 6
n = 15
Write 6
Pow 2
Write 6
Mul
Pow 2
Write 6
Mul
Pow 2
Write 6
Mul
Answer: 470184984576
Total cycles: 10

x = 35
n = 5
Write 35
Write 35
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 52521875
Total cycles: 6

x = 35
n = 5
Write 35
Pow 2
Pow 2
Write 35
Mul
Answer: 52521875
Total cycles: 5

x = 57
n = 0
Write 57
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 57
n = 0
Write 57
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 18
n = 6
Write 18
Write 18
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 34012224
Total cycles: 7

x = 18
n = 6
Write 18
Pow 2
Write 18
Mul
Pow 2
Answer: 34012224
Total cycles: 5

x = 26
n = 11
Write 26
Write 26
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 3670344486987776
Total cycles: 12

x = 26
n = 11
Write 26
Pow 2
Pow 2
Write 26
Mul
Pow 2
Write 26
Mul
Answer: 3670344486987776
Total cycles: 8

x = 70
n = 7
Write 70
Write 70
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 8235430000000
Total cycles: 8

x = 70
n = 7
Write 70
Pow 2
Write 70
Mul
Pow 2
Write 70
Mul
Answer: 8235430000000
Total cycles: 7

x = 23
n = 6
Write 23
Write 23
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 148035889
Total cycles: 7

x = 23
n = 6
Write 23
Pow 2
Write 23
Mul
Pow 2
Answer: 148035889
Total cycles: 5

x = 24
n = 3
Write 24
Write 24
Mul
Mul
Answer: 13824
Total cycles: 4

x = 24
n = 3
Write 24
Pow 2
Write 24
Mul
Answer: 13824
Total cycles: 4

x = 76
n = 8
Write 76
Write 76
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 1113034787454976
Total cycles: 9

x = 76
n = 8
Write 76
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Answer: 1113034787454976
Total cycles: 4

x = 75
n = 2
Write 75
Write 75
Mul
Answer: 5625
Total cycles: 3

x = 75
n = 2
Write 75
Pow 2
Answer: 5625
Total cycles: 2

x = 48
n = 1
Write 48
Answer: 48
Total cycles: 1

Answer: 48
Total cycles: 1

x = 48
n = 1
Write 48
Answer: 48
Total cycles: 1

Answer: 48
Total cycles: 1

x = 62
n = 6
Write 62
Write 62
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 56800235584
Total cycles: 7

x = 62
n = 6
Write 62
Pow 2
Write 62
Mul
Pow 2
Answer: 56800235584
Total cycles: 5

x = 1
n = 49
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 1
n = 49
Write 1
Answer: 1
Total cycles: 1

Answer: 1
Total cycles: 1

x = 15
n = 13
Write 15
Write 15
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 1946195068359375
Total cycles: 14

x = 15
n = 13
Write 15
Pow 2
Write 15
Mul
Pow 2
Pow 2
Write 15
Mul
Answer: 1946195068359375
Total cycles: 8

x = 23
n = 2
Write 23
Write 23
Mul
Answer: 529
Total cycles: 3

x = 23
n = 2
Write 23
Pow 2
Answer: 529
Total cycles: 2

x = 89
n = 7
Write 89
Write 89
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 44231334895529
Total cycles: 8

x = 89
n = 7
Write 89
Pow 2
Write 89
Mul
Pow 2
Write 89
Mul
Answer: 44231334895529
Total cycles: 7

x = 81
n = 8
Write 81
Write 81
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 1853020188851841
Total cycles: 9

x = 81
n = 8
Write 81
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Answer: 1853020188851841
Total cycles: 4

x = 50
n = 10
Write 50
Write 50
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 97656250000000000
Total cycles: 11

x = 50
n = 10
Write 50
Pow 2
Pow 2
Write 50
Mul
Pow 2
Answer: 97656250000000000
Total cycles: 6

x = 20
n = 6
Write 20
Write 20
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 64000000
Total cycles: 7

x = 20
n = 6
Write 20
Pow 2
Write 20
Mul
Pow 2
Answer: 64000000
Total cycles: 5

x = 4
n = 3
Write 4
Write 4
Mul
Mul
Answer: 64
Total cycles: 4

x = 4
n = 3
Write 4
Pow 2
Write 4
Mul
Answer: 64
Total cycles: 4

x = 26
n = 2
Write 26
Write 26
Mul
Answer: 676
Total cycles: 3

x = 26
n = 2
Write 26
Pow 2
Answer: 676
Total cycles: 2

x = 85
n = 8
Write 85
Write 85
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 2724905250390625
Total cycles: 9

x = 85
n = 8
Write 85
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Answer: 2724905250390625
Total cycles: 4

x = 32
n = 8
Write 32
Write 32
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 1099511627776
Total cycles: 9

x = 32
n = 8
Write 32
Pow 2
Pow 2
Pow 2
Answer: 1099511627776
Total cycles: 4

x = 72
n = 3
Write 72
Write 72
Mul
Mul
Answer: 373248
Total cycles: 4

x = 72
n = 3
Write 72
Pow 2
Write 72
Mul
Answer: 373248
Total cycles: 4

x = 19
n = 2
Write 19
Write 19
Mul
Answer: 361
Total cycles: 3

x = 19
n = 2
Write 19
Pow 2
Answer: 361
Total cycles: 2

x = 30
n = 1
Write 30
Answer: 30
Total cycles: 1

Answer: 30
Total cycles: 1

x = 30
n = 1
Write 30
Answer: 30
Total cycles: 1

Answer: 30
Total cycles: 1

x = 5
n = 26
Write 5
Write 5
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Mul
Answer: 1490116119384765625
Total cycles: 